又多個校草冠軍選全民造星2

原來佢又係2014USTAR校草冠軍，同屆仲有上年全民造星嘅里奧仔
之後佢又去咗選YES校草，贏咗個唔知咩人氣王獎

睇嚟好想入行
同條女又開咗個youtube channel

今年23 182cm

一般

你食開啲正嘢？